［請鼓掌］香港人的馴服是如何煉成？

我們要在節目正式開始前便到達錄影廠，坐在觀眾席上。有一些藝員出來向我們作出基本介紹。最重要的是，觀眾席前面的頂端，有兩個小型燈廂，當它顯示著「請鼓掌」的燈號，不論節目是否真的有趣，觀眾亦要在攝影機前激烈鼓掌。